Ziel des Projekts "Aktenordner" ist es, ein Document Management System (DMS) zu entwickeln, dass eine geordnete Ablage für Korrespondenz mit entsprechenden Metadaten (z.B. Korrespondenz-Partnern, Ansprechpartnern) und die Verwaltung zugehöriger Aktivitäten zur Verfügung zu stellen. Zielgruppe sind Privatanwender, Kleingruppen wie Familien und evtl. SOHO-Settings.